立場有片證實有狗賊由老尖狗屋天台向下方射彈

Stand News 立場新聞
5 mins ·

昨晚平安夜，大批市民在尖沙咀一帶聚集，從影片可見，警方於兩分鐘內至少九度從尖沙咀警署天台向地面人群射催淚彈，槍管不停冒出火花。

今年 8 月，《紐約時報》報道質疑，警方於 8.5 驅散市民時，從政府總部高處向地下發射催淚彈，《紐時》引述專家質疑這做法，可能會令非致命的催淚彈變成致命武器；警方其後在例行記者會澄清，當日無派員在高層向下發射催淚彈，「相信係攝影角度問題」。

（片段由讀者提供）

狗賊

推 好彩有人影住

又想殺人

成日都係天台射落黎架啦

成日都死人添啦，屌你老母

爆你老母

推

好彩有人影到

之前好多單都影到 但係我地下一步要點做 次次都咬佢唔入

LM

借個位, 未夠數

又如何

商店關灑門，無街好行就走啦，第日先再行街好過，夠鐘返屋企啦。